好 憎 我 呀 哥

全家都憎佢
佢D手尾成日要人跟
又冇品
成日同老母講粗口
冇當過老母係佢老母
又成日頂老豆嘴
成日都同老豆打架
老豆嬲到話趕佢出門口
佢可以污糟到將d鼻涕（腎)落屋企地下
佢係個廚房佬
但冇份工翻得長
翻下又唔做
宜家又失業
日日要起屋企對住佢
有次
佢起唔知邊到識左d金融傻西
呃左佢五皮
問題係我呀哥冇禁多錢比佢投資
但我呀哥走去問財仔借
最後寄封欠款信來先揭發
我知道果下真係好嬲
但我冇同老豆老母講
我最後幫佢一炮過還唒
叫佢逐個月還比我
但佢冇份工翻得長
又點還比我
就算還到都有排還
我人生最遺憾就係呢個pk on9 傻西呀哥
可以點我？

搬出去住

冇乜錢
一個月幾千
唔捨得洗

Up